經濟日報副社長石鏡泉呼籲可以用藤條打子女

經濟日報副社長石鏡泉又呼籲，現場人士不要使用暴力，可以用藤條打子女，或去五金店購買鐵通「打仔」，現場群眾歡呼。

推

經濟日報石鏡泉「煽惑他人煽惑公眾妨擾」

老畜生

弱智者講野，更弱智者照做